# DOM-модель и работа со страницей
```
Задание:

Доработать веб-приложение из урока о продвинутом CSS.

1. Сделайте обновление картинок без перезагрузки страницы по клику на кнопке.
2. Создайте кнопку для добавления картинки.
3. Добавьте кнопку для удаления картинки.
4. Если в приложении осталась только одна картинка, кнопка удаления должна стать неактивной (серой), при нажатии последняя картинка не удаляется.

https://codesandbox.io/p/sandbox/649crr